[唔好中陷阱] 必須停戰一個禮拜！！

24號就區議會選舉
今鋪民賤聯一定輸到仆街
傳聞有人請咗幾千人喺選舉日著黑色衫斬市民
令選舉終止，順便將責任推畀手足，一石二鳥

所以手足必須停戰一個禮拜！
對所以選舉日嘅暴力行為割蓆
唔好界班仆街有藉口屈人
停戰期間應該入理大，政府唔會畀紅隧停咁耐
選舉後再玩

Mon post狗生癌症死仔仔囡囡！

只係停火一星期至區選後，期間由 "和理非" 接棒！

停戰時唔建議手足返屋企
減低被捉風險

停唔到 過幾日就21號

21號咩事？